各位巴打有冇外置hard disk好介紹

-最緊要唔好咁易壞

-價錢約$100 至 300+

- 輕巧 方便 唔好太大嚿

- 正常嘅防唔防水

利申 同朋友一齊共用ac

Usb岩唔岩

你覺得呢?

暫時唔係好多嘢放住 100gb to 200gb 我諗都夠用

一定唔買wd
屌佢老母

hgst 7200rpm再加硬碟盒 盒用緊綠聯,用咗一年未爆炸

其實亂買都得

wd 是個牌子嗎

其實我都有諗過但係近排因為成日喺網上買嘢發現喺門市買好似好唔抵咁

淨係買電子產品冇呢回事

LaCie

Wd my passport review 幾好啵

根本就撞手神

正想講 不過上次一個月未夠就壞
去換佢間公司仲串過馬撚
WD食撚屎